事實我也偷泣過

就像呂方一樣無助

樓上兩個咁惡。。

沉重過哭泣也值得

屌你老母

就算別離後我亦會痛

佢屌我先。。

快樂時光 世上流芳

一起相擁 共同浮沉

肥先浮呀

Block u

煩

我認我認我愛得太過分

人若然忘記了愛 忘掉如何相愛

舊事未降溫 壞事又發生